想救手足既同我入黎！！

而家即刻去最近既狗屋圍佢老母
分散狗力，解救出面手足
殺popo措手不及
屌爆佢地無差別攻擊

街坊出動啦

太子恐襲

推

91機場見

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你去啦 訓覺先